816 816 加速支爆行動! (和你飛再升級)

和你飛行動非常成功，但如果想加速經濟壓力支爆，我們還有一招可以出：

816，下星期五，請將所有銀行存款從銀行中提走，記住是提走或匯到離岸戶口，而非從一間銀行轉到另一間銀行，並將MPF組合全部轉成非香港及中國資產。

一眾手足在前線浴血奮戰，我們沒有能力上前線的，至少要利用自己鈔票的力量，表明我們對現任政府已經失去信心。

香港銀行體系結餘只有五百多億，如果二百萬人每人提走$25,000，已經能夠令結餘歸零。之後，就讓信用塌縮完成餘下的工作。

Black up:
【聯繫匯率】金管局：銀行體系結餘下降增拆息港匯波動

【逆權運動】前Big Four會計師講金融抗爭 政局不穩兌美金保平安「手中鈔票亦是抗爭工具 」

(學術討論)如果有2百萬人同時去銀行㩒錢 會點樣？

816 811 721

推

推816全民㩒錢

816全民㩒錢

會計人阿樹